「逆權運動」被兩老趕出門口 想招人夾租

budget 3000-5000左右 性別男 目標 工廈/唐樓 唔洗住得太好 有意留tg

幫推

airbnb 啦

3 日前
巴打還OK?

幫你推

搵到人夾未？